如果中聯辦日日就香港事件講依法施政

用蝗語讀出黎，左一鎮壓暴力，右一句依法治港，成個外邦人咁，都咪話唔好笑

pish